在野狗所住的洞中，必长出芦苇和芦苇的青翠。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 到处都是令人惊异的青翠，当我们经过这些宁静的牧场时，我们仿佛看到了许多金色的丘伊。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 另一边是一个狭窄的边缘，然后是一个陡峭的山墙，在美丽的青翠。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 法国的卢瓦尔河沿岸有草地，它的青翠与英国的相比是不会下降的。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 只有在这里和那里，被大片的荒地隔开的地方，可以看到一道道细小的青翠。 陆上|约翰威廉德森林